奪命LZ 人大14大佬被制裁！ 紫荊黨彈起，民建聯收皮！ 新移民治港漸露頭角

奪命LZ
人大14大佬被制裁！
紫荊黨彈起，民建聯收皮！
新移民治港漸露頭角︱
奪命Loudzone(第2節)
20年12月09日

香港花生
219K subscribers

主持：劉細良、Anthony

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: